9初中生課堂上對妙齡老師"打飛機",老師驚到奔入教員室

集體手淫成性騷！南韓爆發嚴重性騷擾事件，某中學9名學生集體在女老師面前打手槍，且學校資料顯示，這種事件並非首次發生。誇張事件引起南韓網友討論，不少人認為應將學生直接退學。

低溫保存NG！香蕉沒熟成別放冰箱易壞爛 ID-871747

▲9名國中生集體手淫，對女老師性騷擾。（示意圖）

根據《韓國時報》報導，大田教育廳（DMOE）透露，事情發生在南韓第5大城的大田廣域市，6月21日時，有9名國中一年級男學生趁著上課時間，大膽在女老師面前集體打手槍，女老師看見後，立刻離開教室，並將此事上報給校方，再由校方向教育廳申報處理。

而教育廳發現，在該學校的資料中，類似事件已非首次發生，目前當局考慮要對學校所有學生進行調查，並且成立委員會來決定學生的懲處。雖然網友聽聞消息十分氣憤，要求9名學生全體退學，不過有消息指出，學校似乎只下令要學生們上5天的性教育課程而已。

真係經過那些年

韓國啲女老師着到好淫 印象中

低溫保存NG！香蕉沒熟成別放冰箱易壞爛 ID-871747

諗起都爽

有冇老師圖